2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台

2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台

大君伐(第1節) 20年07月03日

後國安法的第一集大君伐，每一集都在玩命！| 大君伐(第1節) 20年07月03日
2,017 watching now•Started streaming 14 minutes ago

2423 watching now 22:08

大君伐(第4節) 20年07月03日

陶伯講得啱, 係外國做就會慢慢變離地

中共會否真的限制出境自由？| 大君伐(第4節) 20年07月03日
782 watching now

中共會否真的限制出境自由？
香港民主運動無可避免的問題，就是不能不打開口牌
| 大君伐(第4節) 20年07月03日

1,060 watching now 23:18

1,513 watching now 23:26

1,801 watching now 23:30

中共會否真的限制出境自由？
香港民主運動無可避免的問題，就是不能不打開口牌；
西方凌遲式制裁香港，中國不是嚇大的
| 大君伐(第4節) 20年07月03日
1,904 watching now

2,014 watching 23:33